肥絲大隻支持區~~~

肥絲大隻支持區~~~

成班人搞我老婆

肥屍幅相

bye

成班傻鳩痴撚左線。

岩哂
封埋d on9波台狗

等睇被人block

支持下維他牛最實際

你真識食

支持佢仆街死

我愛肥絲

舥絲

肥屍你快撚d投票呀，你輸緊畀關愛鳩team五毛成50幾票呀